垃圾政府換撚埋d 垃圾花槽

嘥撚埋d 無謂錢
屌你老母

慶你老母臭閪回歸

超級無撚謂，利益輸送之舉

乜撚野黎
好核突...
下面個舊裝住D水?

上面舊果個拆走
換下面果個上去